放心!我唔會爆炸！［三叔直播台］

Yup, 我係Uncle Three, 最近小弟開始直播打機，逢星期一、三至五嘅夜晚八點半，會開台邊打機邊吹水，希望大家支持下。

大家想同我一齊打機可以加我psn:UncleThree0402
Discord:
呢個係我twitch: twitch.tv/uncle3
Youtube:

記住Share 呀！

呢啲係最近玩World War Z 嘅重播!

買完Set嘢直播都冇用 ! 最緊要係個人冇壞 !

今晚八點半會繼續玩Wolrd War Z
大家記得入嚟吹下水
毒撚都要有人陪㗎

-.-

毒撚大聯盟召喚緊你哋

會唔會開cam

毒撚怕羞呀

擔定櫈仔啦喂

Twitch.Tv/uncle3

開始啦喂

Gogogo